回應6名海外港人被通緝 蓬佩奧批評北京長臂管轄

消息指警方正通緝6名在海外的港人，涉嫌違反《港區國安法》，包含海外港人組織「香港民主委員會」總監、已入籍美國多年的朱牧民。美國國務卿蓬佩奧發表聲明，指中共無法忍受人民自由思考，並日益試圖將管轄範圍擴展至中國境外。他說，美國與其他自由國家將繼續保護本國人民，免受中國威權的長臂管轄。

通輯外國人 -> 外國發表聲明 -> 一陣強國話你干涉內政
強國威到呢

柒婆又再考第一